「狗咬狗骨」我唔舒服，叫白車，我頭痛，可能中風，，可能有高血壓低血壓

我唔舒服，叫白車，我頭痛，可能中風，，可能有高血壓低血壓
高質教學

前犬玩現犬

P